如果間硬留守中大咪等於當初佔中2.0，只要不被捕就有第二條路，前線精英留命呀

前線精英走啦

佔你老母中
中環唔係自己嘅
中大係自己㗎